熱狗青城肯認自己柒左未？

情侶鄺振駹和吳麗英，於反水貨示威被捕，後者被控「以胸襲警」，舉世嘩然。雖上訴高院獲減刑，但罪名依然成立。兩人已申請上訴至終審法院，卻不獲法援。

問：幾時開始計劃係花市擺檔？

鄺：其實幾倉促，下定決心時，投標期已過一半。當時維園已經冇望，於是去沙田同荃灣搵位，最終揀左荃灣。

問：你地已經提出上訴？

鄺：已經交左申請，留待終審法院決定。最近收到通知，我地申請法援被拒，話理據不足。

問：眾籌的目標係幾多？達唔達標？

鄺：我地目標係 30 至 35 萬，之前網上呼籲已經籌到一半。而開檔到尋日啱啱回本，依幾日會繼續努力做生意。

＊＊＊

問：一直擺檔都相安無事＊？

（註：筆者在店外良久，見慕名而來的年輕人和姨姨一同揀衫，氣氛祥和）

鄺：警民關係科特登嚟搵過我地，問我地政黨背景等等；便衣同食環都不時有人望住。但冇事發生。

問：點解網上會爆發罵戰？

鄺：啲衫係我同朋友一齊設計，對方係 designer，夾埋有五款 T-shirt，兩款衛衣。

因為所有事都到最尾先決定。係我決定用「只有我們才是香港人」，但我事先唔知有類同嘅話出自陳雲先生。

其實我地唔鍾意依個款，一來分開兩行唔好睇；二來電腦字唔型，想搵靚啲嘅書法。臨尾已經改左做「我係香港人」俾製衣廠，我手上仲有樣板。但到最後收貨，廠根本嚟唔切改，咁無辦法唯有照賣。

問：最後問題比較敏感，你地有冇兼賣青政貨品？

鄺：好老實，佢地需要嘅話，我地一定願意幫手。但暫時冇收過佢地要求同貨品，所以由開檔到而家都賣緊自己嘅貨。全部衫都係由我地設計，我地推出。

look7s個page仲屌緊

呢班生蕃真係無賴到極置

原來佢地讀恆管？

Cowsep : 屌你老母 on9

Lm見證佢地下屆/下下屆/n屆 選舉慘敗收場
永遠一事無成

死不認錯

見到高登班信徒仲死撐就火滾，
成班垃圾連義士都搞

點解要認錯,你幾時會見宗教(邪教)係會認錯架?

死唔認錯

話你檔野係青政>個負責人係本民青人>佢喺channel-i主持>總之本民青人share就唔得！

點都可以由得佢地spin
算啦 點都好 佢地今次的確曲線宣傳左好多